聽日美領見到黑警大家一齊做依樣野

叫中國警察，將香港黑警一直以黎發生的暴行推比中共
中共為自保面子/為保國內民間聲音回響/為保高官資產
一定會做野

詳情入

推呀